屌你老母你班人用下腦先正負評得唔得啊

政府依家應該方寸大亂.
可能下下嚴厲清場.
同記錄遊行人士資料.
有特定衣著,佢地就容易鎖定目標.

另外以後有行動,最好預定好時間散去.
因要call人同佈防要時間,
甘可以避免被圍.

要明白行動不只一個.
可能仲有好多, 考慮未來行動力先係重大原則.

成班on9 全民黑衫黑褲先掩護到手足啊 個個唔同衫d前線咪易比人認到囉屌

帶多套衫就解決到既問題